［集思廣益］已經過左818 死線？升級？

過左818集會
等政府回應「回復和平先傾」之後死線？
我地自己定死線？我地自己定又定幾時？

我地點升級？不合作運動？超合作運動？罷工？
圍禮賓？圍律政司？定有咩提議

請大家盡快諗好 比壓力政府

我希望今次集會除左係公關之外
仲可以係政治角力嘅籌碼（過左11個星期+落雨都咁多人）

推

搞死經濟先，罷買減消費

推
可以多管齊下 哩樣可以係死線之前都做

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

仲要keep住做
（自己友鋪頭先好幫襯）

經濟戰都係長期戰爭
要keep住做
做到令班藍同港豬都驚一齊拎錢
咁我地贏面（攬炒機會）會大好多

文鬥（經濟戰）要繼續
武鬥都要雙管齊下
繼續比壓力政府

有無死線嘅提議
定時間哩啲野好難搞

遊行、靜坐後，和理非之極致！！！］823 人鏈！823 人鏈！

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

大嶼山五天遊
用身份證號碼最後果數字，分五批人用自己方法去大嶼山玩

罷買/幫襯小店

啱啱見到隔離post話塞機場
我地升級係咪可以去番機場
係機場出面瘋狂排隊 唔洗多大 萬幾人都玩殘佢

就有兩種做法
一.要大量文宣 有外語 係埋民記講 比旅客知道邊日 等佢地自己改航班 （贏番少少名聲）

二.都係要大量文宣 不過唔理旅客 文宣只係吹雞所用（攬炒）

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒